沒有濕鳩乜春的第二日，晴

天氣冷了
但我們的心更冷
因為濕鳩清已經永遠離開我們了
鍵國派的手足都封口不提這位舊日戰友
天再冷但人性比它更冷

寂寞空虛冷冷冷